{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67202&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도뜰앞바다펜션"
    },
    "text": "海流体験、船上釣り、干潟体験など、様々な活動を楽しめる黄島近くの海辺に海辺の宿があります。 周辺にはジュラシック博物館、コッチ海水浴場、パームカミレハーブ農園などの観光地もあり、休息と余裕を楽しめます。 入室時間は5時からで、退室は12時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、愛犬と一緒にご利用する場合、事前予約と相談を行ってください。 プールは夏中旬から10月まで運営され、営業時間は9時から19時までです。 水泳を楽しむ方は水泳帽と水着を用意する必要があり、バーベキューはお客様が電気バーベキュー機を持ってこないと使用できません。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、分別収集も必ず守らなければなりません。 その他の詳細は予約時にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は12時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊する場合は事前予約と相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は9時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏中旬から10月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "水泳をするために必要なものはありますか？",
            "answer": "水泳を楽しむ方は水泳帽と水着を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキューはお客様が電気バーベキュー機を持ってこないと使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "分別収集は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、分別収集は必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはジュラシック博物館、コッチ海水浴場、パームカミレハーブ農園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "海流体験、船上釣り、干潟体験など、様々な活動が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 400
    }
}